屙爛屎屙左三個月點算好

12月尾果時同朋友去打邊爐 食左隻生蠔
之後就一直每日都屙爛屎屙到二月中
我果隻爛屎係一日一次 但唔係腹瀉黎
我發覺唔對路, 見有D朋友話食生菌可調理腸胃 咁我就買左盒返屋企試下
一開始每日食三粒 一粒1.5billion Lactobacillus rhamnosus GG 食完第二日無屎屙 第三日即刻可以屙返少量一舊舊既屎出黎
咁我見咁掂 咁我就減少變左一日一次, 點知過多兩日d屎又開始爛
咁我之後都keep住每日都食兩粒, 食左半個月又食返一粒
去到近排呢三日都唔記得食 今日又屙返爛屎
但一食果時D屎係正常到無朋友

我應該點做? 係咪因為無食到隻益生菌 腸道細菌唔平衡所以又屙返爛屎? 我洗唔洗keep住繼續食 定係唔食佢就會自己好? 其實屙左成三個月真係有D驚 所以先係度問下大家多D意見, 聽日點都會去睇下醫生

補充 二月中果時試過diarrhoea, 一日屙水屙成十次, 搞左五日先好返, 同一時間都有食益生菌

食粥清下腸胃算
都唔知你食左咩細菌落肚

二月肚屙果時試過食兩日粥啦
但到而家都仲係有屙爛屎
google完最驚真係大腸癌

你食煮左既生蠔定真係生既咁食？

寄生蟲

煮左 但懷疑未熟透仲有菌

有無話邊隻寄生蟲機會大? 要點check?

睇醫生啦

我覺得D醫生頂多開D益生菌止屙藥 再唔係就叫我去照腸胃鏡

你仲勁撚過醫生做乜仲要上嚟問？

圖定老母?

會唔會係潰瘍性大腸炎

巴打 我都有all濕屎一段時間 食左probiotics + vitamin. 就好番

高手在民間丫嘛

再唔睇醫生就有蟲蟲係C眼探頭出黎say hi

食咩vitamin?食左幾耐？
我想問你probiotics
我次次都係食probiotic過兩日就好 但一停兩日就差返 係咪應該每日食多幾粒食返兩星期逼返d 菌出黎？
但係咁樣食都好貴下

我都想睇下我個租客係咩樣

其實你食嗰陣就冇事咁你繼續食咪得？？？？
益生菌唔係藥嚟，你食完會好就好心你keep住食啦
唔好以為食一兩個月就可以停，呢啲嘢要keep住食
不斷種啲菌落去啲腸度，你起碼都食到完全冇事為止啦

另外同你講睇醫生都冇用，你基本上都要預咗驗好多嘢
但你食完益生菌會好咁我覺得你睇醫生都多餘。

食多d碳水化合物 澱粉質野 觀際 8－14日

唔睇醫生走上嚟問…

照腸鏡啦好心

其實我驚係大腸癌 因為見google 都話生cancer 都係不停屙爛屎 但我又無屙血
但食益生菌會好係咪代表生cancer 既機會好低？

琴晚食完 今日又好返好多 屌佢老味